平野鈴子: 危難時應互相幫助 會再親自運送口罩到港

新型冠狀病毒引起的武漢肺炎疫情繼續蔓延，口罩短缺的問題亦未見紓緩。日本模特兒平野鈴子日前在網上宣佈，帶同了5000個口罩、消毒紙、消毒噴霧等防疫用品，專程運送到港。自去年6月開始，她已十分關注香港的反修例運動，在疫情之下，台、韓兩地都禁止或限制口罩出口，而香港沒有自設口罩工廠，因此她希望以日本人的身份幫助港人。雖然現時她已回到日本，但她揚言，「我會帶着數千個口罩再次回來！」

一半防疫品留予前線醫護

「香港沒有口罩工廠，香港政府又幫不到忙。台灣禁止口罩出口，韓國也有限制，所以日本公民應該幫忙。」今年25歲的平野鈴子，日前由日本帶同了共67公斤的防疫用品到港，並已將5,000個口罩及其他用品全數捐出，當中有一半是留予前線的醫護人員。她表示，過去311大地震和海貝思颱風中日本遭受重創，香港也提供了不少幫助，而日本人沒有忘記，「遇到麻煩時應該互相幫助。」她說道。

平野鈴子稱，對香港的政治本來也沒太了解，但自去年6月13日開始，她在日本參與了一個聲援香港的遊行，慢慢對香港的情況感到關心，亦因為有朋友居於香港，她很想用自己能力保護香港人。其後她曾多次親身到港參與示威活動，也有與多名在日港人發起街站、交流會等。「對於香港的政治，我還在努力了解，但對香港人的印象，由始至終我都覺得他們很友善。」

早晚奔走藥妝店 「在生命前面沒有誰較優先」

今次送往香港的口罩，她表示十分難買，每天早上、晚上她都要不同的藥妝店之間奔走。在武漢肺炎的疫情下，世界各地都見口罩短缺，有人認為她不應該將日本的資源運到香港，但平野鈴子對這些批評不以為然，「在生命前面沒有誰較優先，現時香港的情況很差，我想幫助香港，這感覺到將來都不會改變。我一定會再次帶着數千個口罩回來的！」

平野小姐真係好愛香港手足

多謝平野小姐

留返俾日本local 啦

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

佢哋夠唔夠用㗎

有人認為她不應該將日本的資源運到香港，但平野鈴子對這些批評不以為然，「在生命前面沒有誰較優先，現時香港的情況很差，我想幫助香港，這感覺到將來都不會改變。

而家日本人都買唔到喇，平野小姐你留返俾日本人啦。多謝你之前嘅口罩啊

日本自己都唔夠用
留返比日本人先啦

香港有無人同佢講下 留返d比日本人買

相關報導:
【生活】熱愛香港文化的日本模特兒平野鈴子，自上年6月已一直關注香港反修例運動。她不但在日本舉辦遊行聲援，更曾親身飛到香港參與示威活動，被譽為「日本反送中第一人」。最近武漢肺炎肆虐，平野鈴子特意運送日本防疫物資到港，贈予香港「手足」。

「日本反送中第一人」平野鈴子
平野鈴子日前在IG發布她運送物資的相片：「我回來了！連同5000個口罩、消毒紙巾、消毒噴霧、漱口水、肥皂，共67公斤」、「永遠不要放棄，手足，我會繼續支持你們」、「口罩將繼續寄出，這些（物資）都是來自日本手足，要知道有很多日本人在關心香港」。

她表示物資將會捐到社運文宣組織「香城教育電視」，當中一半會分給前線醫護人員，另一半給前線抗爭者。最後，她感謝港人在哈吉貝颱風和東北太平洋地震發生時，為日本人提供協助。

不少香港網民在貼文下留言道謝：「Thank you Japan（多謝日本）」、「HKers have you in our hearts（香港人心中有你）」、「謝謝日本人手足」。

平野鈴子得悉香港有物資短缺情況，曾在IG呼籲日本朋友把口罩寄到香港。

有，但佢都好堅持幫香港人

其實佢係唔係識左個香港人做佢男朋友

俾咗日本先啦

唔似有
就係冇都咁捨身幫香港真係癡撚線

呢層唔知

佢先係醒覺嗰個，日本仔唔係要口罩，係要醒覺，再唔封支那人，再唔注重，留十億個口罩比佢地都係一樣，仲開放支那人黎跑馬拉松痴撚線

平野san d口罩留返俾大和民族啦

留返俾日本人啦
日本而家好大鑊

都唔知點推

多謝佢
但應該留返比日本人自己用

平野

留俾日本自己用啦，日本人就嚟俾安倍條垃圾累死

快啲叫佢唔好

i love 平野鈴子

Push

日本會唔夠喇 唔好送黎喇

俾返日本用啦

我地要攬炒，叫佢留返自己用

多謝平野小姐
但其他日本鬼子幾時先識醒，日本遲早團滅

點解鈴子san咁可愛

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

要比勳章佢

唔好啦 留返比本地日本人啦

佢真係最有心有力既藝人
以前仲有連登仔屌佢政治背景，叫大家唔好親近

無關係，某D連登仔夠一邊大叫日本佢鄉下，一邊渣車去鄉下人掃人幾千個口罩

如果平野因為幫香港人買口罩而受抨擊就唔好啦....遲啲有廠在港生產，應該可以緩和返啲......人民力量最可貴，靠政府死得人多.....

留比日本人先啦而家日本可能仲大獲

好人一世平安

遲d產量高返d睇可唔可以射返d過去
日本政府on99咁爆起上黎唔知點

可唔可以同佢講係依刻唔好太著重於香港，要記住佢自己首先係一個日本人，而且香港亦未去到完全無口罩，佢送黎既口罩數量始終係杯水車身。當日本口罩都出現短缺時，我地亦唔希望令到日本人對香港人反感。

多謝佢咁有心

衷心感謝日本手足

留比日本人喇

日本大鑊過香港。派俾日本人啦

日本已經就爆發 留番自用啦

新型冠狀病毒引起的武漢肺炎
想點 又要奶共又要扮黃

平野小姐留返比自己同胞啦 日本仲大鑊過香港

記在心中但唔好俾自用

可唔可以唔好忘記澳門？

留返比日本啦，日本都唔夠

01個立埸真係好搞笑

你地有偉大既政府洗鬼外國幫

感謝平野手足

不過留番比日本人用先，你地都需要

認真留返俾自己啦......

日本情況隨時更差

唔好啦
咁樣擺香港人上檯真係好?

會唔會比日豬屌架

平野話日本有工廠持續製造口罩，冇問題.. 都有勸佢優先幫返日本國民先

其實唔係留唔留比日本
而係日本人覺得戴口罩係病到仆街先戴
而唔係用黎預防
而且大部位日本人都係好信政府

其實諗法同范范又咪一樣 不過佢識包裝啲姐

畀返日本人優先用啦
香港人自己搞得掂

唉, 日本都唔夠用, 留番俾日本本土先啦, 大家都知你有心啦!

點同一個幫抗爭嘅香港人
一個幫散播病菌嘅支那人

日本妹完勝

有冇人識日文聯絡下佢，留返日本用啦

咪再送啦
等等又俾位日本屌香港人搶哂口罩

輸民意架！

得罪講過，好快日本仲大鑊過香港